我在丽江等你

穿过那条街能否遇见你想想该有多么惊喜你是否记得我的样子张开双臂投进我怀里每天我走过熙攘的人群可是没有你的消息只有那雪山只有那白云伴随远去的流水我在丽江等你我在丽江等你你可曾听见你能否感应这思念的白天和黑夜我在丽江等你我在丽江等你只要能与你一起分享这美丽我不怕风和雨穿过那条街能否遇见你想想该有多么惊喜你是否记得我的样子张开双臂投进我怀里每天我走过熙攘的人群可是没有你的消息只有那雪山只有那白云伴随远去的流水我在丽江等你我在丽江等你你可曾听见你能否感应这思念的白天和黑夜我在丽江等你我在丽江等你只要能与你一起分享这美丽我不怕风和雨我在丽江等你我在丽江等你只要能与你一起分享这美丽我不怕风和雨我在丽江等你我在丽江等你你可曾听见你能否感应这思念的白天和黑夜我在丽江等你我在丽江等你只要能与你一起